{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046885",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6215&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "당진 자우리"
    },
    "text": "中部内陸に位置するウェモク村に私たちの宿があります。 長考港に近いのでアクセスが便利です。 宿には独自の駐車場があり、車の利用に便利です。 周辺にはコンビニや食堂もあって便利に利用できます。 宿泊はスタンダード、プレミアムヒーリング、プレミアムツイン、スイートツイン、シングルおよびカップルPCに分けられます。 スタンダード客室にはダブルベッドとPC台があります。 プレミアムヒーリングには、スタンダードルームとマッサージチェアのボディフレンドが含まれています。 プレミアムツインはダブルベッドとシングルベッド、中扉付きの構造でご利用いただけます。 スイートツインは家族連れで利用するのに適した客室で、ダブルベッドとシングルベッド、バスタブがあります。 シングル及びカップルPC客室はスタンダード客室と似た構造で、PCと32インチモニターがあります。 駐車場は建物の入口に立て看板を立て、建物の向かい側のㄱ字空き地の外部駐車場を利用することができ、計24台の駐車施設を保有しています。 周辺には5分の距離にコンビニと食堂があり、ウェモク村とチャンゴ港はそれぞれ9km、6kmの距離です。 また、さまざまな施設や観光地が車でアクセスしやすい場所にあります。 客室の内部施設としてはスタンダード、プレミアムヒーリング、プレミアムツイン、スイートツイン、シングル及びカップルPCがあり、朝食は07:00から08:30まで階のラウンジで提供されます。 当宿泊施設は基準人数が2人に設定されております。 追加人数は追加料金が発生し、未就学児は寝具を提供せず、追加料金は5000ウォンです。 洗濯機や洗剤も無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "ウェモク村の中部内陸に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニや食堂があり、便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には独自の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室の種類には何がありますか？",
            "answer": "スタンダード、プレミアムヒーリング、プレミアムツイン、スイートツイン、シングルおよびカップルPCの客室があります。"
        },
        {
            "question": "スタンダード客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "スタンダード客室にはダブルベッドとPC台があります。"
        },
        {
            "question": "プレミアムヒーリングにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "プレミアムヒーリングには、スタンダードルームとマッサージチェアのボディフレンドが含まれています。"
        },
        {
            "question": "プレミアムツインの利用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "プレミアムツインはダブルベッドとシングルベッド、中扉付きの構造でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スイートツインの特徴は何ですか？",
            "answer": "スイートツインは家族連れで利用するのに適した客室で、ダブルベッドとシングルベッド、バスタブがあります。"
        },
        {
            "question": "シングルおよびカップルPC客室の設備はどうなっていますか？",
            "answer": "シングル及びカップルPC客室はスタンダード客室と似た構造で、PCと32インチモニターがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は建物の入口に立て看板を立て、建物の向かい側のㄱ字空き地の外部駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのくらいの距離にコンビニと食堂がありますか？",
            "answer": "周辺には5分の距離にコンビニと食堂があります。"
        },
        {
            "question": "ウェモク村とチャンゴ港の距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ウェモク村とチャンゴ港はそれぞれ9km、6kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "車でアクセスしやすい観光地はありますか？",
            "answer": "はい、様々な施設や観光地が車でアクセスしやすい場所にあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつからいつまで提供されますか？",
            "answer": "朝食は07:00から08:30まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数以外の追加人数は可能ですか？",
            "answer": "はい、追加人数は追加料金が発生します。未就学児は寝具を提供せず、追加料金は5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "洗濯機や洗剤は利用できますか？",
            "answer": "はい、洗濯機や洗剤は無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 648
    }
}